龜車數量統計

海富：至少8架
軍器廠街：12-13架
修頓：4架
（21:58)